<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!--Termos de uso-->
    <string name="html_terms_of_use"><html><body>Última modificação: 25 de maio de 2024\n\n\nObrigado por usar <b>“Shutter Notes”</b>.\n\nAo usar <b>“Shutter Notes”</b> o usuário concorda com os seguintes termos:\n\n1. Aplicativos móveis, assim como qualquer outro tipo de software estão sujeitos a falhas, erros de código, fechamentos inesperados, perdas de dados e outros mal funcionamentos. O sistema operacional e o dispositivo em que ele está sendo executado também estão sujeitos aos mesmos problemas. Assim sendo, <b>Haraldo Albergaria</b> não é responsável por qualquer consequência da ocorrência de um mal funcionamento, use o aplicativo por sua própria conta e risco.\n\n2. Os serviços de mapas são disponibilizados pela API do <b>“Google Maps<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>”</b>, assim sendo, <b>Haraldo Albergaria</b> não é responsável por qualquer mal funcionamento dele e por suas consequências.\n\n3. Estes termos estão sujeitos a mudanças. Nesse caso, o usuário será notificado através da <b>“Google Play Store<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>”</b> quando uma nova versão do aplicativo com as mudanças for lançada e ao continuar a usar o aplicativo o usuário automaticamente concorda com os novos termos.\n\n\n\n<small><i>“Google Maps<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>”</i> e “Google Play Store<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>” são marcas registradas de Google, Inc. <i>“Flickr<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>” é uma marca registrada de SmugMug, Inc.\n\nHaraldo Albergaria não tem nenhuma forma de parceria ou qualquer outra forma de relação com Google, Inc. ou SmugMug, Inc.</i></small>\n\n\n</body></html></string>

    <!--Política de privacidade-->
    <string name="html_privacy_policy"><html><body>Última modificação: 25 de maio de 2024\n\n\nObrigado por usar <b>“Shutter Notes”</b>.\n\nAtravés deste documento, <b>Haraldo Albergaria</b> garante que o aplicativo <b>“Shutter Notes”</b> não coleta qualquer dado pessoal do usuário necessário para o correto funcionamento do aplicativo, incluindo a localização atual. Esses dados são gravados apenas no armazenamento local do dispositivo do usuário e não é enviado por qualquer meio para <b>Haraldo Albergaria</b>. Se o usuário desinstalar o aplicativo todos esses dados serão excluídos permanentemente. <b>“Shutter Notes”</b> também não coleta qualquer outro dado pessoal do usuário, incluindo identidade do telefone, contatos, arquivos, aplicativos instalados ou qualquer outro dado que possa identificar o usuário. A conexão de internet é usada apenas com o propósito de obter os mapas, a localização e conectar à conta do usuário no <strong>Flickr<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup></strong> para a qual serão enviados, com permissão explícita do usuário, os dados inseridos no aplicativo, e apenas no caso da função <i><b>Nota do Flickr</b></i> ser utilizada.\n\nEste documento está sujeito a mudanças. Nesse caso, o usuário será notificado através da <b>“Google Play Store<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>”</b> quando uma nova versão do aplicativo com as mudanças for lançada.\n\n\n\n<small><i>“Google Play Store<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>” é uma marca registrada de Google, Inc. "Flickr<sup><small><small><small>TM</small></small></small></sup>" é uma marca registrada de SmugMug, Inc.\n\n\n</i></small></body></html></string>

    <!--Atribuição dos recursos gráficos-->
    <string name="html_graphic_resources_attribution"><html><body>A representação do diafragma de câmera no icone do applicativo e os ícones dentro do aplicativo foram desenhados por <b><i>Google, Inc.</i></b> seguindo as “material design guidelines“ e utilizados e alterados de acordo com a <b>Licença Internacional Creative Commons Atribuição 4.0 (CC-BY 4.0)</b>.\n\nAs imagens usadas nos botões da tela pricipal foram disponibilizadas por <i>KaboomPics</i> e são livres para uso</body></html></string>

</resources>
